[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 131

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

然後冇人1001

屌 新人即係局我開
恰9me

差小小中伏

diazepam96🅿

幾好 你開

唔識覆

屌你(文字上)

唔好再捉鬼就可以了

係咁禁f5 睇緊邊個中

花生

e+睇返你開post畀元兇ching串幾好笑

無人了

咩post

要溫書

13(2)

抵la

光

復

係

香

開咗好撚多

滿分Easy

雲

準備坐船去露營個到
好似翻翻去我地露營個日咁
係船上面幫佢影相 吹風啲畫面翻哂黎
我就黎忍唔住

早

留名

上個post最尾果個想傾訴但變左1001

仁仁 打機未

糰糰

Bor

仁仁

kuku

認錯人啦你

我都見到
打機未

我搭九先得 食緊包

等你
我飲緊奶奶，食緊能量棒

好煩 日日都頭痛

想幫你按摩💆🏼

好

hi

黎緊

快啲啦

真係唔理我？

跑緊啦，入緊圈

理咗你了

食左野未呀

約未

食咩呀？

Block左未

女朋友好掛住你呀見少你一秒都唔得

我而家on

未 啱啱起身先見到

On未呀

做咩事

你呃番佢囉

絕對冇呢回事

終於見識到靜靜 好堅

要花時間

上math s堂好悶

你請假？

同豬豬打機

九點半比屋企人打電話整醒左就訓唔番了

玩咩啊

食雞

想打比你

慘

仁仁把聲好好聽

我打機的

樓上開始裝修了

我樓上今日都係

冇得訓了

但你有得聽靚聲補數

可以陪你傾計了

又話冇番學既

番半日咁蠱惑既你

禾豬豬carry我食雞

我樓上都停左了

我勁唔勁

Waaa

好勁 豬豬把聲好j

又呃

咩呀 真心中意！

咪匿係我衣櫃食雞啦

你知得太多了

我地既第一次！

禮拜一interview，有些少緊張

in咩

多願

咁又唔係喎如果唔係藍色嘅話長久關係我要日日食譚仔都得

私聊豬豬

震樓神器幫到你

真野唔比講

買個震蛋上去震到佢高潮

早呀土B

雲姐

西邊！

Maybe鄰居

西邊

西

係愛心雞

唉 扮工中
不想扮工

衝呀

豬豬

咁睇其實我都可攻可受

想喺香港玩雪

明

做咩有人講我壞話？

聽聞你開post嘅13

最近啲朋友個個溝哂女了

正

我以為你話終於溝曬啲女

杰

2018 3月既事啦放過我啦

笑左出聲

咁又係我好少追擊你咁耐嘅嘢
窮姐就唔知

你都溝番個

除左依個都無野比佢追擊啦

你咁外向可唔可以教我點樣溝仔？

其實我好內向

假

入泥吹下水 hi

Halo～

有

So quiet

願願～你返黎啦～

溫書好多試未考
hea咁耐終於要還

加油！

埋仔就土

早晨

我都有興趣知

努力！

我要清成個sem嘅notes

咁快啲搵多啲書

Let me find find

Here everybody

佢個樣偷咗你個心咋?

同你一樣
連個%都係一樣55.56%
係咪造馬

吊頸都要抖下氣
背咗三份了

天然受，有無女可以管我

我明

要點樣識新朋友

埋去say hi

斷左2年冇識朋友
感覺同人溝通都有問題

慢慢嚟

邊個黎
fufu?

乙女攻 56.25%攻

岩岩睇一睇咩叫乙女攻
佢講真野了

帝王攻 95%攻

今晚自己煮

雲雲好大力啊

即係咩

Cook what

大家一齊去食

大力質你食屎

牛肉粒同雞翼

自私食

外表弱弱的偽裝受
係床到就變攻好似係咁

我有三文魚配豆豉鯪魚

就想要吧

唔想要你

我都係乙女攻

我有睇佢twitch喎
前排見有個post講起佢先知原來連登有人j佢
但其實都冇乜見其他post有講佢吧

要埋仔了

都唔要

你走寶

走左了

咪就係我地咁正

咪就係

你的吻像龍捲風吹過

料料

靜靜雞

怎可對抗這吸引

龍捲風害人害物啊 催毀黎
一次夠啦 唔好再番黎

等馬路隔離嗰個係
離開會議廳大聲公KOL

身貼身

唔知會唔會再嚟

好想佢返黎

如海嘯沖擊我

仲沉緊船呀

邊個先動情就邊個死學精了

以後就算鍾意人都唔表露出黎了

使我向下沉

Erm

再走近

呢個真

人地話鍾意先

所以我先話 幾時先有人追我

是我完全難自禁

追又點 追追吓可以話唔鍾意 都試過兩次了

唔會有

我好易中意人

我都係 點算
最後先話唔鍾意我

咁你地互相鍾意咪得

我見幾qq就會中意

同性先有真愛

多數女仔都qq架啦

真係鍾意女仔的？

我想變性了

Erh

變啦

鍾意就鍾意 鍾意吓又唔鍾意 收皮

佢好大隻的

做女仔

邊個呀

@發達雞

大隻雞

我做女仔好多人追

追打你

係 所以

大大力懲罰我

中意女仔多啲

唔好同我爭

我叫笑笑打你

我暗戀毒撚黎

佢都係的

你地咪同我爭啦

不要暗戀

冇人同你爭屎食的

QQ的男仔

想接下一句

唔準你話可愛既女仔係屎

支持

真

我又諗起佢叫我食屎
然後我錫佢
佢:咁即係話我係屎啦

佢扮嬲嬲又忍唔到笑個樣好得意的

我得意過佢

True

考慮下男仔

呀 真心得意

你叫佢就會聽？

以後就算輸 亦剩下廉恥

你係得意雞

禮義廉恥

但唔會考慮你

良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

支持你去識佢

佢點敢唔聽

就算知道實在太愚笨

粗重野等我黎先啦

又恰笑事

唔粗唔重

好想知乙女攻既相反應該係咩

捨我其誰

佢好輕的

join？

甲男受

I am not John

總之唔要你

我抱下先

靜靜雞先得

我先抱得的

你抱唔抱得起事事？

走開

得但唔想

左邊波好痛 打側瞓得太耐

仲以為邊個打波㖭

識左個女仔
大家都對大家有FEEL
出左4次街每次都送到佢返屋企
就會係佢樓下地鐵站再傾1-2粒鍾先走
中途都會有身體接觸
原本我諗住下次去街就表白
點知依幾日
由以前秒回/快回變成好冷淡
2日加埋都唔夠十個信息
究竟點解無啦啦會咁

怕醜的男仔

又出現呢種case了

因為大家有feel但係諗諗下都係謹慎啲決定好啲，唔想太快開始以免衝動蓋過理性，所以而家咪好似以前咁樣正常返只不過係同以前一樣嘅，說話頻率並唔係冷淡咗，只不過因為中途高峰過
仲有黨鐵唔安全呀

在

識左幾耐

大約識咗七咗四次街嘅時間咁上下

真係冇人信我架喎

因為雞抱魚
唔明就算

開心

呢度邊個信你㗎？贊成浮雲恰你

10/10

一齊打佢

慘 陪笑笑一齊食物鏈最底層

佢高過你啦

有冇心事教既信徒出黎保護教主？

笑笑要恰我了

真 笑笑都恰到事事

以前D信息好熱情><
依家><
謹慎的意思係咪姐係想保持返個距離觀望?
我地都唔想塔地鐵(我地都係深黃)
但係太夜無車塔

要搵你性交轉運了

大家都係打心事教 每日都會打心事

邊個打救你？

心很痛 心傷了

大家都係斯文人

大約一個月左右啦
佢平時生活都好忙
美容/ 運動
一個星期都係約到佢一日左右

帝王攻丫啦

估唔到佢都有玩

美容
點識的

唔做帝王了

佢去做美容
唔係職業做美容
heymandi識

Cow meat Jeng as fuck

我都估唔到 可能太悶

好快就會帶埋你去一齊做

你係馬德鐘 我咪徐子珊囉

徐子珊冇鳩的

眼瞓

有鞭

我都想問下絲
女仔點解無啦啦會變心

佢職員肯定係文職
唔會SELL我
出左4次都無提過

咁可能係拖太耐 份熱情冇左

點解你覺得男仔唔使做美容？？

一個月都太長?
但係2日前
走個陣大家仲好有FEEL

定係新鮮感無左

因為我本身都夠靚

唉

平時做下護理咪夠囉
我有朋友做美容
我原本話想做
佢都話
我皮膚可以唔做都得

出唔出黎食飯？

講個笑話
我是阿媽今日見到中資金拱門有優惠去咗買個包
返到嚟同我講：原來個包十六蚊咁貴㗎我以為六蚊
咁貴係咪俾安格斯牛我？
我串佢：日本a5和牛
佢：咁又幾抵喎

佢好忙的？

佢約我就出

我約佢同我出
唔要你了

하갸거거ㅓ량낱

熱情個陣都係
生活超忙
但總會回我信息......

寵乜嘢？

話說你以前做gym係咪專門練大隻三頭肌同埋手臂肌肉？

見你唔去做美容咪冷淡你

我唔著衫

佢提都無提過
話叫我去做美容.....

咁唔好睇

咁都好啲
我以為係運用同你嘅感情幫助喺佢美容工作上面嘅事業
點解我將一樣嘢講到咁文藝

熱情個陣
佢有遼過我傾GA

笑笑

可能識左第二個了

依D 我見唔小
事實真係咁的話
我一定唔會傷心

點解咁問

點解？係咪睇化咗？

好睇？

我唔明
大家有FEEL又熱情緊
點解會識左第個

因為你鍾意咬手瓜

佢係kukukuuu

明知有目的
唔係真心
我使咩傷心

巧傻

可能佢同時同10個男仔熱情緊

咁拗埋腳瓜

我都唔明

App入面咁多仔

其實同一時間撩幾個 再慢慢揀係咪好正常？

可能係 但咁唔會分唔清邊個打邊個？

要試試了

交友app真係識到人？

分唔清都由佢啦 都係要一個姐 總有個會特別高分既

可能同一時間有幾個Peter同John

我點知喎

識到但傾唔耐

武漢病毒性肺炎增至44宗 11宗重症

#兩岸國際 武漢衞健委最新公布，病毒性肺炎個案增加至44宗，其中11宗屬重症，當局仍在進行病原鑑定工作，但已排除流感、禽流感等常見呼吸道疾病。本港專家許樹昌引述內地專家指，懷疑武漢爆發的病毒性肺炎屬新發冠狀病毒。 (1/3/18:19) 全文

新發

覺得絲打會岩傾啲 好似佢咁

以為Peter係2/1生日 點知John先係

又係食野味出事

試吓就知

有啲人都奇奇怪怪咁

咁都搞錯 證明唔係專業既渣男 要再練一練

今晚搵你goodnight

係呀 通常傾得熟先會轉app有啲覆完佢hi又完左唔知想點

有幾多個唔係絲打黎？

料料玩左幾耐

你唔係 唔同你傾了

要做渣女了

App都del埋

唔好玩的

上年玩咗一個月左右咋嘛 唔好玩的

是

上年好似好遠咁
點解玩極都搵唔到男朋友的

十月左右啦
Erh我都唔知呢

雲仔都有京了的一日

聽講好爽derrrrr

現實識人

Call me maybe

唔知做唔做到

Pmed

冇理由的

驚了

識親都奇奇怪怪咁
之前識咗個 呃我的 幾個月冇聯絡 琴日話shit 今日話真係唔理我？

將佢地變

佢做乜野
識事事好過啦

叫春

做下民意調查
得兩個情況可以揀
1. 每幾個鐘覆一次 每次一句起兩句止
2. 全日冇覆 直到夜晚或凌晨 覆十分鐘

點解咁慘的

心事就是咁慘的
有冇痴身d既女仔介紹下
不過二揀一你揀邊樣

2?

2 咁就可以較定鬧鐘覆佢

我都覺得咁樣好似開心d
至少唔會全日期待對方覆
又唔會出現 自己講野諗好左個flow 然後對方冇覆 個flow接唔到落去 冇哂癮

打個丁早d訓啦

又打

慣番早訓果時咪唔打囉

打你先

唔開心比同學笑

Wtf

笑你咩

奇奇怪怪

咩樹？

啲仔把聲好唔好聽
女仔就唔使問 語氣唔閪我都覺得ok

笑我啲英文口音

識識埋啲痴漢

搵返啲正常人啦

我嚟, sor

太好定太柒

其實係咪應該傾下計
好似一切都好突然咁
突然間離開 又突然間出現返喺大家生活

你咪rap住屌柒佢

一般啦
我把聲好難聽的

id id id

睇下離開嘅原因係乜啦

真 有冇正常人識我

搵唔到 識親都係咁

太柒
Because講咗discord

分手

你幾個月前整親腳

想聽

我依家識咗你

咩

🙋🙋🙋🙋🙋到｜

鍾唔鍾意睇netflix
搵套慢慢煲學下點講嘢

笑咩

唔啦 嚇親你

無$

正常麼

打下招呼冇乜所謂嘅
冇意思再係埋一齊嘅都係一句起兩句止問下冷暖就算

好怪呀啲人

你？

唔會啦

又想叫春了

100%正常

join!!!

好好笑

對喔

係呀

我係到覆po咁耐你覺得我似痴漢????

都幾似

Join

哦

一兩句睇唔出的

FC by jher ching

絕交啦我地

戴con

賣身

唔好吧

我覆左幾個月都仲係痴線佬啊

戴緊了？

前晚跨年搵佢爆房 今日又食飯
佢自稱話仲鍾意我 但我Feel唔到

點解我都會俾label為痴線佬！

諗諗下好似幾有道理

爽？

逝去感情如何留得住

你係FC by me

你係不可靠證人

正
想繼續搵佢扑嘢
但唔知點開口
我又驚好似玩佢咁

go 做sp

原來大家都係咁睇我

大家係邊個

佢嘅存在已經令我好大壓力
有得必有失啊

點開場
Hi 你想唔想同我做Sp?

咁咪用樓上話齋嗰套關係囉

唔想有拍拖責任又要人陪係咁上下方法

你地

如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我

大佬

其實我想搵個人俾我姣下得閒就扑下
最好攬下傾下計 但又唔好問太多

你是誰

瘋狂睇肥蛙

屌 咁搵個男朋友唔好咩
搵個唔痴身咪搞掂

我是你。
你是誰？

8/10

我是我

心事鍾意成熟的可愛mk妹

冇配呀 我眼乾

唔識拍拖 費事害人啦
不過話時話 你覺得sp做到咁仲算唔算Sp

佢啦 唔係佢妹

唔算
咁得閒同你傾計分享人生咩

你A0?

咁算咩

你當下是誰？
你可以是誰？

FWB

你從何得知你真的是你。

好似都Ok啵

go!

Solved 好走

仲有放飛機

諗起啲嘢又想叫春

lm learn thing

咁係咪要同佢傾下？

yes!

出到街都覺得空氣好重

記得拍片上成人台

兩個男人扑嘢有咩好睇

照鏡

你直接啲同佢講唔會鍾意佢
但係仲想有聯絡
佢實問你咁你當我咩之類
咁你咪攤牌囉
可能佢仲幾開心添

yes!Besides黑驚&sars, 仲有couple

不知幾正

失業了半個月

個人開心左 時間好用左

yes!!!

好多野煩 見唔到將來

mtr?

I am interested

透過鏡子，照片看到的自己並非真實確切的自己。
透過。

yes!!! FC by me

屌那星
但我早幾日爆房嗰晚仲同佢講好掛住佢
過兩日就轉呔會否太仆街

不錯der

唔鍾意

穿過鏡子

我都想錄畀自己睇

掛住佢條J!!! ok👌

小妹都agger

如果佢真係鍾意你
你當晚搵返佢已經做咗次仆街啦
唔差在呢次
反正我唔信人會從仆街變好
Be yourself

咁係吖嘛
唔通直接講「喂我想搵你做愛」

唔吸引

掛住個人 同掛住個人帶俾你既感覺 係兩回事

ummmm我諗唔到點接，因為我穿唔過
ok you win

有乜問題

+1

Ok
又要做仆街又要扮你情我願 嘅仆街

U ok, I ok, anywhere any time is ok

More pls

講講下又想搵佢扑嘢
碌鳩粗過手腕

我做唔到為自己而努力

咁你渴望既係sex 係佢 定佢帶俾你既感覺先？
Any?邊樣？邊幾樣？

Sex 同佢個人
我唔係太鍾意同佢相處
但佢唔講嘢嗰時好吸引

其實係冇問題架 咁咪搵個女朋友為左大家而一齊努力囉 但係我又咁樣

我諗住努力賺錢追星

女朋友404 not found
我對人冇乜傾慕愛慕嘅感覺
得仰慕

我都有自己興趣有野想做架
但心情唔好 冇動力 就完全唔想郁

唔識分

唔試 無可能知自己同咩人夾 咩人同你夾
唔試 無可能學識點拍拖
唔試 無可能知咩人值得你愛 咩人唔值得

可能會做仆街 可能遇到仆街 可能夾都fail
Try and error 有野學到 問心無愧
就算自己衰 之後唔好咪得囉

但佢唔肯同我試多次了

Real?

穿過鏡子發現係我背後支持我既係你

Real

不過唔鍾意女仔化妝

wa

你鍾意唔化妝又靚啫

唔化妝好殘

通常我覺得靚果d又唔會吸引我
好奇怪的

真樣點都吸引過化妝既樣

照鏡嚇親

睇睇下變左成人台

乜唔係化妝先易殘咩？

有啲無意間嘅舉動先殺死人

佢好靚的

整定既 又何必強求

好耐冇出現成人台了

化完妝睇落冇咁殘
黑眼圈冇咁大

如果係整定 咁做人唔使努力 日日返屋企瞓都得啦

料：睇過～

可愛

睇咗 嚇親了

咁SP or FWB囉

但你無得迫人地 無得期望太高
又唔係男女朋友

唔夠瞓緊係黑眼圈大啦
同埋用化妝品基本上係惡性循環

可愛冇用
女人味

你唔識貨

禾要成熟腦既𡃁妹樣

又掛住佢了

佢咪係囉

我收斂左咋

咁你唔好要了 禾要

你識咩

我都冇得要了

冒住俾同一個人飛多次啲風險 值得咩
俾人飛真係好難受
自我價值跌到勁低

星期五應該去玩的

叫佢練到食野雜雜聲先

佢唔會的 所以第一次見就有好感了

今個星期有咩新戲上

愛情不嬲係task risk既投資
一係唔好要 唔好埋怨
想要但又避開 係治標唔治本
無人一開始就知會唔會俾人飛
最緊要知道自己既價值
唔係為人而活 只係好既另一半可以make u better

警畜砌生豬肉可否用下個死人腦？

我識玩你春袋

溫緊書

點玩

唔溫了

大波奶奶大戰巨根男

新春袋

少女唔_ _阿婆？

點新

岩你

笑笑:支持雲伯

做乜鳩
班廢中又信嗰下好笑

真係冇腦先做到警察

埋仔

埋

臭浮

我係正常人

臭埋

真係on99㗎喎 哈哈

有小小眼訓

或者

咁早

唔知點解

哈哈

早啲瞓 聽日去玩雪

男男

哈屁哈

阿浮 以為你哋唔見哂

月中先番

大家都係到

長假期點會見到浮雲哥

早兩日先見到拖住條女係酒店出黎

掛住你哋

我係男 但我份人好悶 岩識到女朋友 佢話我悶 唉都唔知點算好 我追了4年 唔想因為呢啲原因不了了之
有冇師兄俾到意見我改善悶

好 我試下
要直面自己嘅恐懼

4年

我日日都當值

追左4年先追到 最後佢點解應承你 一齊左幾耐

哈咪哈

你好

哈密瓜

我性格係較保護自己 同愛一個人真係會愛到對方有另一半先識收手 加上同佢年齡差3歲 更加難追

咁咪搵下d性趣
行山
露營
影相
爆房

差3年好少姐

好笑

加油 之前有冇拍過拖先

可能真係誠意 我對佢好好 做算朋友階段都好好 可以話有求必應 但佢家底都好好架 所以我都有自卑感 水磨式追到手

我冇要你食

笑

佢有 但我先第二次

我要笑

唔怪之得

咁健康佢唔岩玩
買野食野佢就岩

通常都係話 女仔第一眼就決定左會唔會同你拍拖
多數追幾個月唔得 追幾年都唔會得
咁你覺得佢對你點 佢鍾唔鍾意你 拍左拖幾耐

@笑笑

咪聽佢講

咁啊 好簡單姐 你做咩佢陪你做咩

行街睇電影食飯旅行扑野

你要不要食哈密瓜

浮雲哥有經驗
我就a0

屌嗰條片

我果日番酒店part time
佢訂左低層角落頭果間房
然後4點check in 第二日12點3先check out

頂都唔知係咪我冇運行
呢2個月啲戲 你請我都要考慮睇唔睇 悶到

估唔到你都識

嘻嘻

屌你咩 邊有人叫你入場睇戲
入去緊係摷
搞撚到條女緊火就去爆房

我要加入大家

佢大把人追 佢係覺得唔拍拖仲可以同其他人出下街 一拍拖佢就只對我好 的理feel到佢係中意我

Helloooo

你好 阿咩

而家先食飯

但你都好勁 點會溝四年都同一條女 有冇食住等先

阿浮係咪出pool了

屌 我平時都係攬住睇戲咋 佢啲性格唔似可以囉

見過你

底線拎黎挑戰 慢慢黎 慢慢攻

可以話早可以話遲

唔多唔少都有既 男人嘛
但收身養性啦 只想對佢好寵壞都冇所謂

係咪倒數嗰日

Hello 雞雞

唔算遲啦 我有時12點先食放晚

差唔多搞掂 不過最尾都要睇多次

有得食住等又冇所謂既
咁先係正常男人黎

really!?

支持男男

宜家係要想同佢同啲話題講
師兄平時去開邊到拍拖行街

door ching

雲哥好有經驗

大把人追 又唔想拍拖 都畀你感動到佢
要好好珍惜佢
諗下有咩活動可以一齊做？

Agger
唔係好快冇

冇了

我都係比人話悶果d 我係要人就我既
行街睇電影食飯
一齊跑步 一齊飲野
試過行下山 一齊尖

勁

I agger with u

如果唔係點溝到咁多女
人地一打十
佢一個溝十個

係！

好似係 真毒唔識

扮咩啫

假 都係聽人講咋

dllm la

邊個話拍拖就要結婚

拍拖＝飯腳+sp
唔岩飯腳咪換第個

係lor hey 0 A0

你地又恰我

really?

行街都要有地點先得架 班曱甴咁煩膠 阻住哂
有時行公園都係傾公司趣事 一傾完我都唔知講咩

但比人笑鳩我跌錢入 不過算啦 都叫大公司

有d後悔果陣佢請我做列車車長唔入去

食咩宵嘢好

我依加係咁既心態
佢真係做左我飯腳加sp
真係冇飯腳約佢出黎

麵

可能真係得我一個真心真意對佢好

dim cow

行下市集 睇下黃藍地圖搵野食 呢排既活動

糖水雄

食緊鹽焗花生

無敵巴

我會同佢講唔會有婚禮呢樣野
可以旅行結婚 絕對唔會請人飲

鹽焗蛋

岩feel就食得架啦

飲左兩包鈣思寶

dim say?

露營嘅地方曾經都充滿過我倆笑聲啊

喵

淆緊 勁條毛

有啲驚吖

我愛仁仁

我愛你

最緊要一早屙清d尿

我唔愛你

有個固定飯腳同sp姐

去uk 屈

real

佢地鳩嗡㗎咋

你喺度就push到1001

今晚清

go lkf speaking listening 9.0

9c表示：佢哋鳩噏咋，我唔洗溫都滿分

加油！帶支水 飲幾啖

不斷@笑笑

笑笑小妹

要準備閃

你唔好笑